「好似好少咁」呢句野係咪窮人先會講

發現飲食台個個post都有人講呢句
賣相靚靚仔仔 收得你嗰$50 都會有人話太細價份唔抵食
想知佢哋去食法國菜/omakase 嗰時會有咩感想

好少師

所以真係未食過法國菜/omakase

唔抵食師

大食師

你個名

見到懷石料理點算
都食唔飽嘅

茶記例湯碟頭飯加枝青島，好味

你好似之前講過

係咩

我屌你老母

有咩問題，進食就係要果腹

你成日講啊

其實就算真係窮都冇問題

其實傳統法國菜/日本菜都係行質飽你路線
不過fine dining同omakase呢啲一定係貴精不貴多
正如炒蘭度都只係用芥蘭中間三份一

所以唔太抵食

人地食氣氛/味道 同埋師父多年學廚嘅功力

不嬲去呢啲都唔係為咗填飽個肚，你有冇見啲日本人日日去食omakase啊

你都唔會日日食炒蘭度/佛跳牆啦
人地又點會晚晚fine dining/ omakase

大時大節食一次冇話唔抵
食氣氛食手藝
不嬲都貴過就咁食飽